武漢肺炎是進化嘅一部分

啲低級人口例如無衛生常識，無錢買口罩，唔肯排隊買口罩，唔中意戴口罩，中意食野味嘅人，全部送曬落地獄。

啲奶共同垃圾國家全部好嚴重

不賂者以賂者喪

呢啲都是進化嘅一部分。諗下自己國家點解唔識整口罩，點解唔識去印尼搶口罩，點解為賺錢無封關。呢個cost要全社會去支付

低級人口染病都會傳染俾高級人口

諗下如果你老豆成日戴口罩露鼻
返到屋企都會傳染畀你

呢個唔係淘汰弱者 係冚家產喎

閱

如果你老豆咁無衛生常識，已經注定無好下場，進化論要淘汰你全家。

9up到

有d中左識自己復康，連自己好返都唔知，新人類黎

呢啲咪命不該絕囉，進化論就是俾呢啲適應到轉變嘅人繼續生存。